點解d人有兩萬蚊會拎去抽脂

我有兩萬會拎去fitness first入會
之後搵大佬教我
本身身體差，做運動減肥身體好返，成功感點都大過抽脂

我以前唔識就成日9up要去抽脂
好彩冇錢，屋企都唔會俾

而家覺得咁多錢不如去做運動好過

呀唔好意思
兩蚊都唔夠抽
香港大型連鎖集團收好貴

懶

快